見隔離有人問車仔麵邊度好食

車仔麵都有好食咩？完全味精，重要是落完味精都唔好食。得閒比多小小錢，食下麥xx之類嘅雲麵好過。

可能你未食過好味嘅車仔麵？

利申：未食過

最好笑是之前文記攞米癡連，有堆人話文記最好食，一直有食開。

認真問 麥xx嘅細蓉係咪真係好好食？
一直冇試過

反而想知點叫難食嘅車仔麵
好小可真係食到一間車仔麵係會用難食去形容
好食其實好多都係㗎啦

係我印象中車仔麵係十幾蚊，最多廿五蚊三餸加野飲但原來以家好貴，好多年無食過車仔麵了

食過一兩次，好似都是賣緊30幾，個湯都清同埋飲落有小小清甜，麵唔會lum，咬落去有小小脆。好好食又唔至於，始終只是30幾，但比起車仔麵好好多。

依家三十幾飽肚咪算平 食個茶記都四五十 m記嗰啲狗食黎

麵lum，或者麵質根本唔好食。乜都擺曬落湯度浸。湯實在太多味精，湯多味精，碗湯黑色，無嘢飲覺得好唔舒服。牛腩碎到好似垃圾堆執翻上黎。

好似宜家都要35/6三餸。好似新派用好嘅料，60/70都有

食麵同食飯邊有得比。

要飽肚就唔會揀食麵啦

加底8蚊，睇下師傅好唔好人，有時多到食唔落。

食下康和就知 清水流車仔麵

咁有邊間好食過佢呀 基本上大部分都打佢唔過
報撚完攪到個個排隊

食車仔面一定要街邊 露天個隻 咁先地道

其實都有啲舖頭都好有心機整啲食材嘅
不過我覺得車仔麵最大問題係太貴
明明呢樣嘢係好平民，因為啲租/人工搞到勁貴

細個就食得多，大個想慳錢就少食

可能人去咗外國，特別容易諗起香港嘅嘢食，食嘅係個種感覺。

食完屎既人，永遠離唔開屎

垃撚圾，個日食佢個9菜餃，d皮厚撚到，仲話招牌，屌佢，但d傻西日排夜排

#1就形容車仔麵係屎, #3就利伸自己食開屎

麥X記 30幾蚊? 你幾多年無食呀?
10年前都已經 40起標啦

但真係好食既, 湯底清甜 麵彈牙. 雲吞都比較正宗, 唔會太大粒.
細蓉個麵底 5啖可以食晒, 雲吞得3粒.
用黎醫肚食1碗係唔夠飽